中共已經愈來愈驚

愈驚先愈打壓得勁 你睇下武漢 全面封鎖 分分鐘經濟已經唔掂 所以我地更加要宣傳開去 分分鐘以後寫進歷史

d人寧願餓死都唔反抗

唔係驚
係唔想你煩

長期黎睇 中國經濟下行無可避免 中共只會愈來愈高壓

只有切切抵抵推翻共匪 咁香港先有運行 否則做咩叫口號 只係吊命而已

推推推

中共點會驚呀 人地西藏個啲都無驚過 點會驚你香港

訴求升級，直指香港獨立

21號香港獨立

佢做咁多野正正係驚姐 香港唔似西藏 香港係1個突破口 分分鐘燒埋大陸

解放中國大陸

依家咁多外國出到聲講到香港有獨立既可能性
係時間推港獨出黎
呢個先係我地終極既目標
冇獨立，七大訴求都唔會有人回應

唔好睇到自己咁重

咁又唔好睇到自己咁輕

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

唔好咁快自滿

捱多陣就贏

有生之年做唔做到？

我相信會做到

第一，有邊次唔打壓
第二，有邊次唔封鎖
第三，經濟唔掂 / 支爆 講左十年
第四，全面封鎖既秘密都俾你知道，仲算唔算全面
第五，全中國人咩都唔驚但淨係驚習總，你打個電話俾習總宣傳到佢知就真係驚

驚閪 又打飛機

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

你睇錯下話

外國就下行
中國跟住會上行喎ching...
睇清楚d 先喇

如果因為咁樣就氣餒 連希望都無就真係玩完了 總有d魚會游出個網到 至少要將個觀念比大家 點解要驚個政權 係要政權驚返人民先岩 或者呢個過程會好耐 但唔會唔黎

你係$0.3？
雖然港人不應自視過高 但你拎西藏呢啲落後、窮到媽西咁嘅地方同香港比？兩者嘅國際地位都大大不同啦香港一大堆外資企業、外企總部 儲備過萬億 仲要暫時仲保持到一定嘅新聞自由同言論自由（雖然97後差咗好多 但勉強都叫仲有） 一有咩依郁 出面幾十對眼望住支共 西藏？啲藏民比支共屠殺死晒都冇人知啦 拎西藏新疆同香港比嘅 一係三毛 一係冇腦